女仔入

男仔咩膚色好睇d？

白白淨冇性病
曬黑啲健康啲

錢>ALL。

睇行咩style abc黑 日韓白
毒L就是撚但

老閪都要白淨

睇樣

如果就咁返工look？

點解

銀行薄仔有幾多個0

呢個年代冇人用銀行薄

你係女？

斯文手靚長腿聲好聽樣唔差書生

無車無樓唔上進就死撚開

曬黑咗嘅男仔真係好正

重要？

眼鏡仔手有青筋

即係黑定白

青筋手/少爺仔手都正
最緊要修長

靚仔就咩色都好睇

曬到甩皮

中曬，手靚好撚重要

白淨多數lin頭何b仔都pink，令我想奶匀佢成身

唔ok白

好變態

反而女仔黑先正,染埋金髮